喂喂喂喂 文宣唔洗過份上腦吹到天地君親師

和風唔好吹太盡
吹太盡係一個極端到另一個極端

以量取勝 全港父母撐仔女